dc又贏【《蝙蝠俠》延期拍】《水行俠》全球收70億 勢成最賣座DC片

DC超級英雄片《水行俠》（Aquaman）現時全球累積票房達8.876億美元（69.23億港元），成為近年開拍嘅DC宇宙電影最賣座一部，預計本周就可達至9.3億美元（72.53億港元）票房。
而《水行俠》現於歷年DC漫畫改編電影票房暫排第三，首位係基斯杜化路倫（Christopher Nolan）執導作《蝙蝠俠－夜神起義》（The Dark Knight Rises），於2012年上映錄得嘅10.3億美元（80.3億港元）全球票房成績，隨後係2008年作品《蝙蝠俠—黑夜之神》（The Dark Knight）嘅10億美元（78億港元）成績，照《水行俠》現時票房走勢，電影定能破10億美元票房成最賣座DC片。
另外，新一部《蝙蝠俠》電影開拍期將推遲至今年11月，目前劇本已大致完成，要待導演Matt Reeves過目，而之前有傳今次故事會講年輕時期嘅蝙蝠俠，暫未知星班亞弗力（Ben Affleck）會唔會繼續演。

年青版batman睇來賓佬實比人飛硬

睇完水行俠 勁伏 依為自己睇緊超人迪加

aquaman 海底世界真係屌打好多超英戲設定

講下Nicole Kidman都幾有運
華納當日本來搵佢做神奇女俠女皇首選
她推掉左後ww大收，唔少人話佢錯過左個色色
之後華納再搵佢做水行俠女皇，家下水行俠重收得
睇來佢都幾夠運

希望會講下Batman點解成魔，接BvS

咁垃圾都破到dc紀錄
證明dc戲幾垃圾

如果咁都爬到Nolan頭真係無天理

忍者大師果集好一般

過埋Thor 3 Homecoming GOTG 1&2 呢堆垃圾添呀

三步曲第二集主角係小丑，Batman 只係俾人玩。

講起jl最後出個喪鐘batman係咪唔會打佢

*batman個人電影

竟然喺連登捧DC
樓主準備受死

係 後兩集根本係睇小丑撚鳩Batman 小丑先係核心主角
第一集好悶

Nolan三部曲上咗神檯啦
票房過到都唔會影響評價

佢影后都做埋 唔需要票房證明自己啦

今個星期結果9.4億比予期9.3億更佳
睇來埋單真係黑夜之神過硬有機過埋夜神起義

DC係SS同JL垃圾，其他正得黎好有feel

小丑太搶眼了

呢兩套真係剪到一半要補拍同改野
JL 就真係垃圾到唔想提
SS 條trailer 係另外外判比人剪, 可能WB 見有反應
補拍都係果種風格,不過都係左剪右剪,好難睇
好彩宣傳做足, 好多人昆左入場,當中有人接受到套戲(是但,百貨應百客)
James Gunn 拍SS2 ,應該無問題

另一套Gotham city sirens,反而David Ayer 拍唔拍得到3個女角之間的細微女性戲,真係唔知,佢之前拍開都係男性角色果種剛陽同情義

比Batman James Wan 拍啦，佢好似話有興趣拍恐怖風格

睇完
qauaman 5分
captain marvel 96分

96分咁低？Marvel片冇理由唔比100分啦

乜重有plan拍Gotham city sirens咩？
宜家好似就拍birds of prey

可能咁仲好，比James Wan發揮下個人風格

唔覺

邊有得咁比較，先唔計通脹，tdk3集已經上咗神枱啦

真心唔明水含俠有乜好睇
睇MLC 4D版睇到中段搵果把武器悶到訓撚著左幾分鐘
D節奏慢到狗 去到拎武器果到仲好笑 又吹到咩守護獸 又幾多個人挑戰都死哂 屌你個西 "你聽得明我講咩呀?" 之後就走撚左比佢拎
一路睇一路心諗" 撚屎戲屌你老母哂我幾舊水同條女黎睇"

仲要D水底城同黑豹果到有乜撚野分別
D人游水游到好似係天空飛咁 如果唔係背景係水我都唔知係游緊

咁都叫節奏慢

有一集槍擊案搞到少咗人睇

marvel D片節奏仲慢過呢套wor

呢套野140幾分鐘

講到把神器幾勁幾勁,
到最後都係控制到幾點水滴

人物又無咩吸引
打又唔係好打

係畫面 colorful 啲

佢個細佬唔拎神器打到佢仆街
同黑豹一樣 其實反派仲撚勁

marvel爆谷片高票房, 屌佢爆谷片無深度
Aquaman票房勁收, 讚佢特技選角仲要夠搞笑
真心覺得水行俠唔錯, 2個鐘唔會話好拖, 要有既原素都有齊, 係一套好好既爆谷片。
英雄片用呢條formula拍點都係無得輸, 而Nolan 套Dark Knight, 可以話係唯一一套誇fans都認同+佩服既"dark"英雄片。

屈武

真心想睇肥ben做

每隔15分鐘就有垃圾水兵打主角 屌你造型又樣衰
打黎打去都係普通攻擊 果個垃圾人類黑鬼最好笑 都唔知佢憑乜咁多戲份 普通人一個

鋪下一集姐黑鬼

唔會再睇dc

到下次dc戲出時你又會出來講睇完都係marvel好睇

sorry 水含俠 係我第一套睇既dc 英雄片
比人吹到咁都咁垃圾 以後都係不了

真係鄧你可憐睇套垃圾戲
晒左你舊幾水又晒你人生百幾分鐘時間
又晒埋Ｄ時間係到打咁多post屌戲

痴撚線，Nicole Kidman夠運冇錯過角色
打J打到痴左?

SS 完左,HQ 人氣好高, WB 想用佢狂開戲
就話會開sirens,導演用番David Ayer
Margot Robbie 做埋producer

確定有
Birds of Prey(Huntress,Black Canary,Black Mask 出場)
Sirens 就未cast Ivy 同Catwoman

睇過少少Sirens 漫畫, 其中有一段,幾特別,希望電影有
係 HQ 仲係醫生時,Ivy 個囚室照唔到陽光,好辛苦,
係HQ 幫佢轉去可以照到陽光的囚室

拍到好似Saw咁，小丑用變態遊戲撚鳩蝙蝠俠

咁好咩
batman嘅主題咁拍可能無咁好

已經去到9億4千萬 dc居然

冇眼睇

最鐘意就係Begins

總之唔係Batfleck唔會睇，講完

我都想睇
其實救超人老母個場打鬥幾好睇

呢套有口啤，質素高，本來JL人氣較低嘅角色票房都可以高過Batman

証明Cast 勁，角色人氣高，拍得衰都係無用

歷屆最柒batman

batman 本身就係恐怖主題

影視台賤狗babygroot 條女老人K 都唔識

唔係 Baleman 唔會睇 講完

咁撚老做Ww 咪又係比人插
老人K 係咪弱撚智

佢同dc咁有緣既

DC 除左Aquaman 同 WW，全部垃圾

拍年輕版我諗會仲衰 依家就係想睇中年蝙蝠俠經歷左羅賓被殺後既野

神奇女俠女皇

黑夜之神已係神作，求下你哋班友唔好咁樣俾咁垃圾電影去超越神作

如果拍到蝙蝠俠真係令人恐懼咁就唔同呀 蝙蝠俠本身就係恐懼既存在

個配樂真係好撚差
睇到以為睇緊Tron 咁

係環境+招式啦
直升機果招水底用唔到架

下下都突入好撚煩
鬼片風格

人類黑鬼應該仲有得再進化
black manta

好似唔錯,罪犯視角

nicole kidman 如antman 老母一樣
一個勁少戲份嘅女皇將套戲帶高10lvl

Avatar 呢d 垃圾傻鳩片拎曬獎添
一套戲好唔好睇，唔係睇獎睇票房的